# README #

Игра "Крестики-нолики".

- Каталог v1-react-app содержит игру, реализованную на основе react приложения: npx create-react-app my-app

- Каталог v2-react-pure-js содержит игру, реализованную на основе подключенного скрипта react.min.js